Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 241 大家一齊入黎問幾時有Email

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

Cosbaby出新野

我愛樓豬

LM

出卡通gg cosbaby
咁睇可能真係有機出1/6 唔通動物節

幾時有Email

動物節做咩仲未有消息

買cosbaby都買到窮咁出法

已經有confirmation email , 但打錯電話係咪gg

Peter Porker!

call 2323 7716問下

如果出Gwen都就正
Dp+gg+gwen

Miles Gwen

剷青Gwen

銀包得600蚊訂唔訂好

Movie promo版gg d料同舊版係咪有分別？

應該無問題 佢通常出左單都會問你電話正確
你果陣同佢講錯叫佢改

訂！
你仲有銀行架嘛

碌卡咪得

剷青同唔剷青都有就

仲有成個月喎

仲有penni parker同隻機械人

下個月好多新野
4寶+sdcc+6寶

真im色gg紅金
不過好似唔係官方，不過就算係官方，trailer都可以係fake

張單真係要睇清楚
諗起上次訂CA同鷹眼
佢出左THOR同鷹眼既單比我

Mcu 預告信一半好

sony預告好可信，佢仲會show埋結局你睇

呢張圖fan made嫁
罪大啲垃圾poster邊可能咁靚

98年嘅小朋友真係太年輕

玩到窮睇過套電影隻隻都想要

圖無
但字有
話13.5cm 即係連埋隻機械人

自用啦
如果我手上唔係有張rerun我都會同你收

依set仲吸引過ps4，想全set入

連埋尾數3700喎 唔貴都唔特別平

hottoys fb出左圖，仲有2隻miles

封email去咗junk

隻隻都想要
屌
點算
我朋友經已幫我訂到炆

想要隻豬同潛行全黑

之前都試過走左先見到佢落錯姓

點解mark 46咁貴

想知baby groot市價幾錢
有衫果隻

有衫好似二千尾

加400收咗張23號黑gg豪華算唔算貴？新手入坑純粹覺得靚

今年far from home有冇展覽？

見到

水魚

多謝解答呀

上年4千都覺得貴 點知依家成5~6千蚊

等開箱圖

但有衫果隻得意好多
無衫果隻要襯埋Rocket set先正

哩隻gg原價抵玩呀食炒真係等紅黑好過

quote]

因搬屋放售display 盒一個
usb 充電

深18cm x 闊28cm x 高34cm

放350hkd 有意留低tg[/quote]

重售push

]

因搬屋放售display 盒一個
usb 充電

深18cm x 闊28cm x 高34cm

放350hkd 有意留低tg[/quote]

重售push[/quote]

因搬屋放售display 盒一個
usb 充電

深18cm x 闊28cm x 高34cm

放350hkd 有意

見人淘衫比佢著都幾得意

PK gg坑仲深過iron man

但我琴日係收iw groot
1:1groot個時原價有訂

又撚下隻博士先

冇人知

我諗你上FB賣 一早已經放左

DS真係值得擁有

天真，fb先多呢d人

DS你地用無名指定中指頂2層果隻PIZZA

拇指同尾指

2100都無人買
咁睇黎50仲有得跌價
等平收多隻先

基本上iw好多都值得擁有

要買埋2099
套野第7個蜘蛛俠

廿樓囉貨排到出lift口

呢個帶我唔識用嚟擺pose

😂😂😏

Fb有人放2手 $2600

呢兩星期應該GG架啦，可能紅黑g今星期
Motherfucker同mysterio下星期開
A4可能sdcc後先有消息

仲黎motherfucker

係喎，你唔講都唔記得片尾有佢，本身仲諗住等ps4part 2出白2099先買

唔係原價就係炒架啦
講回血係好聽D 但咪又係炒
好似係

我想要hill

咁6月都幾chur

貴過訂咪係炒價囉

呢批唔會有人去拎啦
拎隻楊過返歸咩

好有興趣想知mysterio個魚缸頭會點整

配件可能係金魚

買6隻少買一隻miles 改要隻2099
咁先係完美一套

唔係話串你定咩
我都未必會原價放野
純粹只係講下自己對 炒 呢隻字既定義

a2嗰隻最衰唔太似黑毛嚟 不過而家追都唔錯

山姐近年出場太少

有冇得著燈先

前幾個POST先見到人係咁屌炒狗 又話炒狗死全家

a1 ca2全盛時期之後d出場時間加埋仲少過一條trailer

我想問點解啲巴打post相次次都食負皮

Hill 1.0唔靚

search過圖
方面

我訂嗰陣唔會check電話
只對身份證

成嗰mcu除咗女巫之外 佢係我第二最愛女角

兩款訂哂 都係照要算了

錯電話咪無sms

有email

可能唸唔到點整所以唔出

痴張藍色貼紙扮發光

塞棉花咪得

用呢隻頂住檔先

直接俾粒燈膽你

呢個真

咁快有

funko黎

聽日試下打電話問下可唔可以轉時間
SL 揀左25號
蜘蛛揀錯左26號

寧靜將SL調過去26號都唔想連排2日

你做定心理準備唔得

唔得

是的

今次隻gg個stand係無夾？？

C行啲閘口計埋野獸國其實起碼有3間都有HT賣，不過都係嗰幾款

上個月去得HB2, IW CA普版，Batman tact suit 普版

志偉，機會黎喇！

我見有wo
等我陣間望多次

搵到啦屌，原來收咗係蜘蛛絲後邊

聽日20樓係咪都係得stardlord 同 黑gg
希望唔會排好耐

天黑之後睇個NEON個箱真係愈睇愈靚

過幾日走，去睇下先，thx 巴打

買左JW CHING可以考慮下隻狗狗

請比分
下轉先有得拎

聽日上去訂黑gg 希望順便派埋28號ps4 gg

想問個膊頭位拉出黎，會好鬆。同埋條腰好易會跌落黎。係咪要去換？

Sad 換 sad

換 一定要換

我都拎左
個頭咁

正常

將個頭既布向後拉下卒下會好d

Dr strange

最尾個張係咪跳緊舞

好撚正

係咪淨拎本體去換就得？

啱啱嚇撚死搵唔到個夾

想入坑唔知價，請問IRON MAN MK43 而家出面賣緊咩價？謝謝！

等緊千手part

睇你點理解依個動作啦

其實係第一張影試機求其擺

我12號單
希望唔洗等3個月啦
你拎時多唔多人拎

直頭冇人 個時仲係5點幾

下轉有啦

望就咁望啦
曾經有人差半個鐘等左幾個月貨

好平應該4k左右就有交易

呢類唔會等好耐 似係擺唔到咁多貨 所以先分流

4k都叫平

平喎
即刻入番十隻八隻先

平時賣緊5000 有4000我衝左

同456 4647黎比較

43真係無限屌打45
唔明點解45咁樣衰會仲貴過43

1/4 Mark 43出面賣緊咩價??

依排啫
之前43長期貴過45

43起碼都多個真人頭雕

潛行裝

但係45套甲靚啲喎

kingarts 又停產 ht 又炒得貴 嗚啊

45喺A2表現我覺得屌打左43

竟然有人話45表現好過43

45最後大戰表現幾好
反而43無左hb果幕既話真係無咩記憶點

火箭火箭

到而家都覺得43無買錯
而家50都屌打45啦

45套甲我覺得好樣衰

快d出紅黑gg啦叫個春先

一開場雪地
中段同奥創1on1
43上甲變hb

45唔係唔靚
但係套戲入邊覺得相頭麻麻
個人口味問題

而家45嗰價屌打50

點解我每次抆個頭都咁

見fb個sl icon條友開始係咁放野 前兩日見佢乜都要咁濟

43出場時間耐又係真既
不過我自己鍾意45多d
所以d睇法可能偏頗左

慎入

45應該係咁多隻IM入面個樣最惡果隻

各花入各眼

Hot Toys SS902424 1:6 Scale Iron Man Mark XLV Avengers Age of Ultron Toy

愈睇愈靚

45靚呀，但唔追la，太貴

45 買都買一比四啦

愈睇愈靚

Ht屎紅人
唔好搞事

最肉酸既比例 得1/4個隻先叫做靚.....

個人覺得
唔起角既IM黎講50最靚
如果只追一隻 我會揀50

唔好引我!

唔好搞事唔該

點解我返而覺得套紅黑係最後出好短時間

低收高放?

覺得應該會同iron spider差唔多

唔知日本個展易唔易買到隻Spider-Man

1/6個比例真係好差架 要買45一定要1/4

走啦我唔想搞大佢呀.jpg

已經成為 sL icon口頭蟬

原片後面有紅黑，如果ht跟佢咁出d紋淺灰同黑色間

1:4始終太大
諗計後追7 50 算

而家日日望住隻紅黑打飛機

新手想問張表寫住too late係咪嘅係無得買?
好想要隻1/4 joker

9估佢係最尾決戰之前拎紅藍去改紅黑

炒狗做埋狗公

有錢永遠唔會late

同樣價錢買45 唔抵 追7/50/85仲好

會唔會紅黑suit係內置nano machine版upgrade
可變iron spider

本身唔係IM fans
連一隻IM funko cosbaby都無買過
但係訂左85
心思思想追埋50
咁IW EG (爭肥thor)就齊腳開枱
然後又諗
IM始終起角靚啲, 不如追隻MK7

唔夠打然後出nano變紅金iron spider

追NEON MK4

係靚, 但無乜愛

盡左力

愛係慢慢培育的

想問下1/6就33cm高 咁1/4係幾高？

冇訂錯

有愛既都未搵到
gladiator hulk thor
WS 1.0
cap and steve rogers

33 x 6 / 4 = 49.5

33*6 /4

tap兩下心口gg logo變iron spider

如果可以
仲想搵Christoper Robin set
好鐘意套戲

完全劇透曬希望入戲院會有驚喜

唔好亂講野，我次日睇

有冇人做左新舊版GG仔對比？有冇咩分別？

pls 唔好劇透
英國未上呀

英國bro
我諗住2號零晨去睇4DX
睇完番屋企訓教再起身番工

Where買

[IMG] [/ IMG]

呢到一po實物就比人負評到傻

想問下咁算唔算sad?

不過都係費事換

我記得你都係london?
睇零晨咁chur

ff緊個畫面，如果分鏡好似tony著50咁拍2下心口蜘蛛邊變iron spider邊行出黎講“the world needs the next ironman，but I am spiderman”
又可以致敬ironman又可以繼續做返spiderman

其實點解要由大眾評估你隻野sad唔sad
你過唔到自己嗰關
幾多人話正常都冇用啦

新個隻好d

我都唔明以前都唔係咁有傾下點影點落燈

Cardiff

是但啦IW EG都係咁過
同埋番工都係隊啡嫁啦

[構件] 個頭車線位...有進步既, 不過都係咁[/構件]

唔知 我睇超像可動 sic shf post都唔會咁
Hottoys 區先會咁特別
玩家分享一定比人負評
應該有一批玩家比hottoys撚到太大壓力

用唔慣電腦

尋日話轉料個班人縮撚左去邊呀？？？？？

自從AVG3/4上左之後
個個都係討論後追幾錢，都冇人討論隻figure 點玩點玩

winter soldier你地點排？
ca2個隻最型

仲係全盛期最好打個隻

一開頭係好硬 比啲力去屈就得

我要等EG CAP出左先有盾玩

個頭形好似寬左
唔知係咪角度問題

我依個盾係淘寶貨

見你覆得咁快都估到

我隻mark 50 派貨未 等得好苦！

扭得唔夠盡啦 攪到似跣親咁

一樣

派都唔要
寧願慢慢出啲QC好啲

Mk7同mk50大家會揀邊隻多啲 如果只可以入一隻既情況下

依家好似大跌價

7

777

7啦
歷史地位唔同

47

質素咁差邊有人要

想試下呢期有無運就拎

有機會, 我整好個櫃先再開盒 HCDX 要雪藏

尋日見到條片教扭ds，件袍咁樣扭幾摺又幾靚

我意思係
我每日都隊三四杯先頂到成日
訓少幾個鐘都無所謂啦

係最近畫圖多先成日對住電腦姐

依度好多炒家架

好就聽日去拎

好多人都唔想WALK IN嫁
WFC

同埋一堆驗屍官

擺到wo

巴打 你都係6月1日？

正 但你預計下批要等幾時？

有冇人知eg bw係植髮定膠

巴打扭得好好多

1-2星期

Maul幾難插實啲手件

咁快？ 掂啦
希望大家呢一轉攞可以平平安安
靚靚仔仔

我都係對住張圖慢慢扭

一路排住隊check
mark 50係咪腳位多sad?
上網睇 好多巴打都係腳同背脊有

最緊要睇係咪斷手做楊過

咁仆街？

屌真係遲下先攞穩陣 仆你個街 兩千幾蚊

把劍要握入啲 如果唔係好易跌

通常扭到似仆街多過SUPERHERO LANDING果D
都係企地果隻腳膝頭屈得唔夠多, 腳板無乜屈向上

一定係7 淨係變型都屌打

成50cm咁高放棄1/4算

50 dlc 係咪冇說明書？

八千

你對個變型好有期望

新手想入隻mark46 cca😢有冇邊到可以買到

希望唔好螃蟹手就好好J

求解答 唔識砌

Fb嫁喇 cca46 4千有交易

換件變形

擴孔

識貨

How
定係上去sb換個粒

想問有冇巴打mk50有斷手問題見到facebook好多苦主

利申：上星期五攞目前為止暫時未斷

Fb個d好似一開箱就斷
而唔係玩斷手

個櫃有冇多圖
D pose擺得好靚

好少人放

20樓影架啵似係

巴打好波

擺得好正

其實用風筒吹 , 吹幾十秒就會變軟
你用野硬生擴大個孔就無得番轉頭

好想佢出哂多隻1:6蜘蛛俠
到時日日食麵包

如果可以做到小朋友transformer 玩具咁

一定刮到花哂

求救

係咩 自膠左
上左咁多次20樓 都冇咩點睇
次次訂完就走

幾錢

有說明書既...上YouTube 搵”50 配件包”既片跟住玩

終於派到我.........最尾果水............

貼下圖先.........

另外..........我想講
一盒HT原價都要千幾二千
一個咁既十字批我估唔駛三蚊
但係竟然成個 IW 系列得MK50 有得送 呢一大個迷你十字批

我真係好欣賞呢間公司

試下先
Thanks

明天去訂

一樣
不過jed

終於到我😭😭😭😭

望唔慣呱

聽日訂+1，越睇越靚，睇片場圖已經覺得正，希望套裝多d戲份

依個真 我都放比個fd 個fd話似速龍小隊一樣黑蚊蚊 一定訂

有logo

開post收 4千大把人放 平既3千7

佢個批咁垃圾
唔送好過送

我都唔敢好大力扭 同埋隻手一換就好易甩毛

玩左幾年ht 第一次收到大sad 貨
岩岩開johnwick 隻右手上臂位斷左
一開頭以為鬆左
摸落去成隻手斷左
想問我拆哂膠先發現
1.佢會唔會換比我
2.係咪成盒拎上去
聽日我會打電話去問但都想請教下大家

真心好玩

玩起手上嚟唔係個個屋企有咁細個批……
其實應該只要有電心跟既就一盒送一個……

企番3 4日嫁喇都要

聽日訂既巴打 打算幾點去

有呀 上20樓就有

主體有事 淨主體
盒其實你換咩都唔需要帶上去

1點達陣

iron GG仔好靚，好想後追
但又驚爆皮

1230放lunch就行過去

以後開hottoys都要全程錄片，廢事口同鼻拗！

其實擺Pose就唔係想像中咁易爆既
時間耐左就應該爆硬, 不過耐左好多隻都會爆

係邊？

謝巴打

會拗？
我又唔想比佢當我無賴

你慌佢換件變形就唔會花咩
玩得變形就預左
所以請願佢出個pod mode做配件算

客咩氣
唔好咁戇鳩拎盒
搵自己搞

其實咁多位巴打唔使嘈43定45好d
兩隻都係唔想食炒入手既im黎
想要機械感 起角就43
想要流線型就45

隻CM應該都同一命運
好在佢無咩大動作擺

CM無訂, 無愛
下次再出iron gg呢隻質地的話都要諗諗

唔拎盒搵咩裝

星期5訂starlord果陣冇買到cosbaby隻金眼irongg
唔知聽日上去訂黑gg 仲有冇
想入cosbaby坑了

FFH GG
開箱片

個地台好靚

Fb有dp2.0全新 $1400 有興趣巴打可以去

我自己本身有啲布袋 入左落去再卷埋就拎去
換左幾次野都係咁
同埋我見個個去換都冇人拎盒

佢話隻紅係sharp過homecoming 嗰隻
係hc嗰隻擺耐左定點

呢兩日去拎

想要

Lm

好想快d拎

仲等咩

下面個盒
岩岩出糧 好想追返隻Falcon

正呀 falcon

好似比人衝左了

嗰陣時$3000放咗二手, 不過唔完美

用左成個鐘入電

巴打呢d無得後悔既
我果陣都4500放左套黃臂

睇人開箱先知FFH隻GG係抽起左必殺對紅眼
係咪準備rerun irongg放對紅眼落去

原價幾多

其實$3000都可以接受嘅因為有配件不完美, 3000放到都算係咁

Rerun有撚用 重新出過算啦

合金iron gg

大大聲讀一次你就會知係邊版

好似hottoys買賣俱樂部 不過有巴話比人衝左

搵到了

買左一隻之後中哂毒
係咁loop啲fb group

大家都經歷過

想問eg ca啲單大概幾耐會有貨
出年年中？
想收一張但怕自己等唔到

搵到個英國網賣50
平其他一百
但係pre order full左

買住其他現貨先 就會等到

比心機收緊

我陪你等我全部都係自己排既單
無入過現貨 慢慢等年幾兩年拎貨

ffh gg仔係咪直入攞貨？

same

好想買多啲現貨上手撚

得一隻IW CA
IW thanos我呢邊仲未派

衝動流收野都收唔到

準備聽日衝快銀

我覺得呢啲死左既角色真係點都要入番隻
唔入就無機會

你太高估佢地喇

睇到got野，以為入錯po

做乜事喺度傾GOT

GOT仲有乜好討論

算la, 會俾人當抄狗，等rb 現貨，隨緣

現在入坑下下加一， 二 千， 快d rereun im 2 至 6,
利申，有膠版1 至7 , 再入坑

聽日收工去訂黑gg 唔知紅黑幾時出呢
Ffh訂哂gg就收工 其他出先再唸

到時咪又係訂咗先算

問號仔同mother fucker原價未必走到嫁 要唸下先

出魚缸頭未

Fuck from home

點解今期mk50 回落到3800都無人秒，搞到有d心動想入

利申:有rerun 單

入啦,唔好淨係想

依轉qc搞唔掂
無保養單真係要諗諗先

之前見到有位Ching放可取單2100好想入

但係拎住張rerun 比貴1100，為咗早半年玩，好似曬錢咗d

斷右手問題？

唔知4點去要排幾耐呢

有得拎貨都唔敢去拎

Same，我打算攞左去後樓梯check check先，廢事行多轉

唔值呢個價。

3k樓下可接受

2700左右就合理

我星期六拎完又唔覺有咩問題喎
有人話50個膊入關節轉左用膠所以易斷 但係我拎返隻mk4出嚟睇 入而個關節位係一樣 只係50係黑色 mk4係白色 大家都係膠
所以我覺行係換手炮個時拉爛，因為第一次拉係好實
同如果真係關節有事易斷 點解全部都係斷可以換炮嘅右手 唔洗換炮嘅左手就冇事

打左好多字好攰

我第一隻ht
琴晚扭左幾個鐘
想入dp2.0互動

Sor9ry囉 星期五先去拎到

幫你破處

6月淨番6日 派輕甲bat未

有無巴打有咩門路搵舊野，重睇完blade想搵

超人呢屌

有時海關甚至當地郵政都有可能會拆黎CHECK

利申仲要唔首日單

後樓梯開始熱鬧未

今日拎gg訂gg

等diecast

gg rb拎wor, 唔好去錯地方

尖嘴去油麻地/旺角好方便，1A來回都得

係iron gg

寄個幾磅野都船運

我未寄過，
我 friend 話空運好撚貴丫嘛

55買野係咪用唔到香港信用卡？

另外亦有唔同國家嘅版本，請廣傳令近多人知道

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

香港d代購都好似ban曬

係呀，一係你申請張ae卡，佢地只收美國credit card

你試一次味知

就係試左

想追返呀呢家全部都係Marvel根本無人放其他

係呀用唔到架 只可以用當地信用卡

見到隻mark6好想買

我見有人放DC / SW
不過又係貴到傻 , 無人應

真係以為HT隻隻都可以炒 ?

早兩日fb gp見到有人原價放

咩MARK6啊,可唔可以分享下

邊件衫？

終於有人講
首日已經訂左
幾時先出jude law

其實而家civil war冬兵幾錢 好耐冇見人放

Jake Gyllenhaal

Neon tech

打咩關鍵字搵到？

EVENT PICK UP你都買

如果出舊雲無頭雕會唔會買？

又有cd rom比呢度d人老點咗

真係神物，開嚟玩完再放都有$1400

冇買dp 唔好話自己玩過hottoys

屌 係喎
無睇到

炒狗真係好On9。cosbaby又係，炒到200幾一隻

又開始吹奏了嗎 ?

你要去san diego comic con拎wor 大佬

咩老點，呢隻咁高質

on9得過cosbaby賣200蚊都有人接

屌佢地la，我想買隻cosbaby都比佢地掃晒
唔係玩就唔好掃咁多啦屌，賣1250@8隻gg
又冇人接，又搞到冇晒貨

曾經JOKER 2.0 / Loki 1.0 一時神物都 只係 4000左右
而家 , 一隻好少少都炒到3千起跳

我份人工又唔見昇得咁快

p.s
炒狗死全家

可惜唔係全新

我哋真心㗎

真心好玩淘左啲on9配件等緊到

Agger好撚嬲
啲人每隻賺幾十都唔放過

23分鐘

set放果d先on9，咁就堆左1000蚊貨喺度

宜家有其他玩具鋪開訂, 寧願訂佢地遲d玩, 好過去搶

我可以原價入就入，入唔到我覺得可以玩少隻既

無錯呀, cosbaby真係無咩所謂

好想買隻發光金手套 但係一直都未返過貨

買全金果隻頂住先
果隻都好多地方仲有

Cosbaby嘅話，我都係咁話
1:6就忍唔到手

太土豪 接受唔到

見過1500, 1700

肥Thor

幾時岀

agger, 全金

準備搶單

「幾時派」

應該逢星期五先出新野掛？

竟然係呢隻

多數係

12點！

Safe

無野

safe，準備出去訂潛行

如果又星期五開訂
撞正我睇ffh
戲院數據慣常收得好差
仆街了

遲啲先睇返套戲

好在睇午夜

負皮

咁急

why not all

睇朝早9點，散場之後開定手機禁紅黑

我睇9點場 睇完即刻㩒

睇戲就咪用電話啦

放劇透

防

決定1158分左右去廁所算

隻野都就出合金
見到fb仲有堆炒狗賣緊3xxx
同當年炒膠mk7班傻鳩一樣
攬撚住過世啦屌佢老母

有名你叫"撚樣"

唔知1400收唔收到全新

癲

所以叫你讀多d書
唔好玩咁多玩具

星期五特登買下午飛 搶埋紅黑g先睇

放工食埋飯睇
晏晝搶紅黑

3點先開 問你死未

唔好夜晚

星期五夜場imax 3d

20樓咩情況

排到18樓

咁都要排

非會員首日首分鐘單

咁睇黎唔洗咁急去

收到email啦

咁我慢慢算

好彩晏左起身
1點半先到

超左

之前有巴打問staff sl有冇得walk in
好似答25 26號留意fb 即係今日可能會公佈

利申已訂 但都希望開返一個星期walk in

訂黑蛛
18樓出啦
排到19樓落啲

20樓出左

17都黎緊

未開門姐
一開門清兩三層入去蛇餅

吖~個個谷睇晒都搵唔返佢 睇嚟無緣

開post徵啦

我估紅黑gg 其中一個配件係tony副眼鏡

我早一個月先成set+100放
結果都冇人要
依家自留算

依家出緊去 有無ching知排到幾樓

19

19.5

痴線 啲人係咪癲撚左 星期一都咁

Day off

咁都還好

星期二喇

係咩時區

早啲抖啦巴打

美國西岸

咁都要排後樓梯

個個搶首分鐘

首撚咩 排到都冇

站屍ds隻中指長開法陣，搞到已經開始向食指靠攏

咁我幾樓出好仲以為好快 野都未食

入邊打蛇餅

柒左
第一次排後樓梯
懶醒咁19樓出
結果要等第二架lift上返20樓

補返圖

依家唔知 因為就到我
岩岩見到前面位絲打上緊呢個post

換貨條隊都成11個

依家19.5

我次次去到信和 都唔敢開呢個post

後樓梯好撚慘 陣間要換底褲

19.75，可以20樓出行返落去

20出先

SL 頭又出手掃貨

一樓廁所真係有條底褲

較到好暗

前排見佢3800賣老豆

都幾快 已經排到門口

巴打我同你好近

我應該遲你少少

應該係附近+1

就到

照用番47既配件

黑GG實物好好J個地台

下次都係唔搶首日

冇左蝻蠙同鄉 上網真係一流

平民第一日都咁多人 貨肯定多到仆街

不要再講地台了

有大媽！見佢地拎住張紙上去訂

越早訂越早有得玩

咁應該陣間有機直入涼冷氣

仲有venom cosbaby

知唔知網上訂野會full？

佢地上去訂星戰者

岩岩12點半去到 先得20個人

非會員首日首15分鐘

我1250到，1334搞掂

我都有睇時間😂

我都冇睇時間

都13:26

個陣就咁擺上去就得，唔好攝啲手指入啲卡位到

All in 紅黑？

見到3款齊晒，但唔見有scarlet spider

有冇link

紅黑再訂

長闊高幾多

紅黑必訂

係孤仔訂 貴幾多

原價

而家得隻movie promo同stealth suit單
兩隻都冇頭雕
紅黑應該有掛

呢個可以點掛，求指點

其實我唔介意佢變型，但佢而家完全攝唔到，even攝到都會跌

唔知啵
岩岩貼左LINK你自己望下?

我買左普通版果款 除左塊膠易污糟 其他都好滿意
著燈果下有wow到

我都唔識裝DS呢件配件

孤仔有CM cosbaby

Thx

20有

屌 排左一個鐘

我返到屋企

訂完返到hone

我點半去 兩點半走

新？

有薯片食

辣

Yes 目測大量後生仔

開門後全部入哂sb啦 唔算太多

網上搞都要排

算少

agger

平民首日姐
明明上星期五兩點幾直入20樓

中學生排完放單有lunch錢

根本就仲多左散炒

巴打我又係喎睇黎我地真係排得好近

今日有幾個似新員工
好有禮貌

+1

書簿費嚟架 咩lunch錢

我係好瘦果個毒撚

個幾個平時好似係倉拎貨出嚟
不過又真係幾好禮拜

禮貌

感謝呀

排左成70分鐘....

轉頭5點上去訂SL 有無巴打都係今日

可能係你附近

估唔到今次gg唔擺展覽

排一陣半層 跟著大部分時間係店入面涼住冷氣排唔洗長時間係後樓梯焗同食煙味

放棄左sl 玩過1.0就算

開完ffh gg 1280買到真係抵
有少少膠水漬不過廢事拎返去整3個月
當睇唔到算

之前送汽水 依家送薯片

我企咗5分鐘後樓梯 之後全入sb

3.0變rerun

日本搞左
香港搞唔切
一係懶得搞

汽水正d 出面咁熱有得飲

好過送粒死人黃豆

罐嘢冇雪架

開頭未開門
一入後樓梯已經要拎個風扇出黎
又焗又臭

有冇巴打知而家訂pepper 21年嘅q幾拎得

陣間收工 狗衝過去 希望唔洗排得太勁

咪係囉

我係對夫婦同仔後面少少可能全部都係連登巴打黎

熱可樂

真係好撚臭 有陣煙味

屌 原來前面成班連登仔

收工時間仲大獲，收到email 都唔去了，博佢之後開walk in

我係佢地前面少少

我係中學生前

Hi

星期四簡錯左1點到4點 要偷走出去

啱啱排見到個炒狗見到隔離有個阿叔啤住佢

我都係，睇住佢地帶個細路排樓梯
巴打係咪藍黑背囊？

18樓出定都得

唔係14歲以下唔得咩

屌 我都係

Yes

條炒狗連俾訂嘅錢都要買家出

我冇既

1點8開始排
2點8左右出sb門口

你訂咩先

係咪 好90年代果條友

我係一陣4點半嗰個時間
如果我而家得閒,早啲去排得唔得?

又出現了 有冇巴打又出手尋日笑死我

可能EVA今晚親自送去你屋企

好肥嘅
買家係個中學生同佢老母

問staff
4點半排邊

應該4點先到 但張mail2係1點半到4點半
會唔會過左4點半都未到我 會冇得訂

唔得，我上次問過
要Hea多陣再上去

SL:唔好搞事

百事雪左都唔會飲，好難飲
放係度算

我覺得一切都係睇陳生覺得夠唔夠數

頭先如果大叫一句連登仔 assemble可能有好多人應

佢勁有禮貌

hold到2021先啦！

第三果個
tommy今日係拎貨個邊好似

訂黑GG呀

後你2 3個左右

我都係隊尾 有冇同好

吓 竟然你見個個訂完都攞住包 做咩唔問下d staff

清泉

又有dp2.0全新 要就狗衝

頭20個嘛...

屌你老尾
個個係度相認

排到18樓?有冇咁多人

開頭嗰啲係冇
係eva笑住大聲叫啲同事要比

睇唔到果一幕

應該有既

分左流 不過近排唱淡同未到吸引既野出姐
到時又變返咁上下

想淘隻黎玩

未到放工時間都要排落18我一陣過嚟
歡迎與Friendly Neighbourhood 相認

唔係最開面果個咩？
勁好禮貌，果陣訂85第一次上20樓訂嘢，佢解釋埋單後面d條款

最開tommy 少見果個係第三個好似

咁我好可能係你前面果個

係

咁我係tommy幫我訂 都好好禮貌

睇到

EG 個屎積盾 DLLM 候活

一定好小人 放心 收工時間先多

我都見過 有冇link 想玩

一定係both

多散炒仲衰過排隊
全部賤價黎 一年後拎貨就揼春

睇你鐘意機甲風定人體線條
個人就mark7

我會選7，50係流線型，上半身幾靚，不過下半身大髀位好大個空位有小小奇怪

年經

平就唔中意架la 貴左特別靚

sl都可能會有相同情況發生

如果巴打係深藍色衫就應該係
20樓真係相認大會現場，果行4 5個人入面3個巴打

sl放棄左

咁唔係lu我黑衫

所以47特別靚

我都係今日排完聽日唔排啦 留子彈買紅黑 spider verse cosbaby

幾鐘意個雞冠頭

Goose

加一

拎gg單加名嘅eva都話要比

無咩望到後面

新post

星期一先咁姐
我星期四應該無咩人

1001